疫境零收入！李克勤被迫掉低家人返內地開工

歌手李克勤今晚為《愛心滿載仁愛堂》演出。受訪時，他表示從報道上得悉陳柏宇「坐食山崩」，疫情以來多月沒有工作花掉老本過百萬，克勤直言感同身受：「由1月開始到依家嘞，留喺香港真係冇收入，嚟緊都要返內地工作。以前我係即日來回，最多都只係留周末、周日，今次淨係兩地隔離都要28日，如果做一個月嘢，即係起碼唔見我兩個月。（屋企人有冇意見？）大仔問我可唔可以唔去，我就問佢，咁你食乜？同埋係咪唔開生日會吖？太太都唔想我走咁耐，但冇辦法。」

問到克勤有否同樣花掉過百萬老本，他說：「我兩個小朋友喎，依家仲多咗咗隻狗，不過呢啲嘢冇得比，相信好多業內人都好慘。5、6月左右紅館有打嚟講過幾時有期演出，可以畀出嚟，但點敢接？（你估幾時先可以喺香港開騷？）冇得估，所以依家咪喺無綫唱住先囉。」他聞得張敬軒及楊千嬅，有意於年底左右演出，克勤直言若成事的話一定支持，望香港娛樂事業盡快復甦。

直情搬去大灣區咪一家團聚囉

賴限聚令囉, 美國爆到淪陷一樣可以搞總統競選FUNCTION

我係佢個仔就問番佢你死左想我燒d咩俾你

冇得估，所以依家咪喺無綫唱住先囉。

大灣區發展潛力大啊，大人物唔好屈就自己返大灣區啦

其實做歌手
不論黃藍
喺今次疫情都幾慘吓
成年冇收入
同旅遊業差唔多

吿鳩曼聯啦

阿Gem同霆峰都有收入

唱咗咁多年，搵咁多，停一兩年工係到叫慘？

賺到笑又唔計

樓上d人串乜
事實係陳柏宇留港真係會0收入
真係支持佢地既直頭應該叫送禮搭路帶柏宇上去唱兩咀幫補下

喂
你夠搵唔少啦
不如你依家又停下工睇下?
到你冇收入, 街邊執紙皮個個係咪又可以笑鳩你咁都叫慘

球迷奇遇記

無廣告搵佢地做咩

明知冇收入都仲要食好住好咁好難攪

宋生啲仔大哂加上佢有市場先捨得反支那姐
陳柏宇邊得啊

其實佢冇撚紅過
廣告又冇乜
所以你講搵咁多
係唔成立

可能人家A0狗,單身寡仔冇負擔
又唔駛養四大長老
先可以咁口響響

不過估下唱片公司幾時執

首紅日 都夠佢食一世

佢拍埋廢老侖果排算紅啦，條友死好命

無工開都1個月洗10萬？

點解唔搵藍校長打救?

去搵now講波啊嘛

放心去搵錢你老婆keep得幾好交比我

一線明星平時賺得多洗得多

買件名牌褸都5位數啦
又有私人髮型，化妝師

唔叫春點會有新聞

送中勤

趕住返大陸唱啲唔啱音嘅大陸歌？

藝人都叫以前搵落有個底，
班幕後人員先係跳樓都唔掂，
成年唔比開Show玩撚死人

所以之前周啟生咁勞氣

晚晚直播開LIVE 簽平台約 廣告錢 然後觀眾DONATE 我就唔信賺唔到錢

Ching李克勤歌迷？
連登仔同樣道理屌藥房金舖唔見你出聲嘅

明星級一家四口每個月至少洗6位數喇仲未計學費個啲，的確係燒錢

呢d過氣歌手
點都冇人聽

巫啟賢都唔識你

好奇想知
其實佢地呢D歌手係大陸搵錢
D錢點轉出來? 好似香港台灣呢班奶共狗
D錢唔會比人困住係大陸戶口咩??
佢而家冇收入, 係咪都只係去開工, 壯大個大陸戶口
但係筆錢都係唔易拎出來用架WOR

講真 做明星嘅 識睇長遠 一定會發展第二個職業 開鋪又好 做Youtuber又好
係人都知做明星收入唔穩定 無plan過發展其他路線 係你自己問題

左鄰右李冇賺到錢咩

順便叫雞

賺到笑都唔關香港人

啱
仲講到好似係因為仔女咁
屌，你唔識帶頭慳D
Covid 令大家收入小左，洗費亦小左

五十幾歲仲未上岸??講都唔信啦

人地話成個業界都好慘無得比
已經好正常客套說話
又唔係話自己特別慘....

唔通要講「我唔慘呀，以前搵落大把啦！再唔係咪上去搵真銀囉！不過其他人就慘啦！」

收皮啦送禮勤

有強姦無焗賭

係侵攪，比左膠追住來咬

反觀有封關嘅台灣。。。
S2O

送禮俾曼聯單野 紅到依家啦，份禮仲係費SIR 屋企大廳

不如直頭食住個勢去秦國唱
開拓市場
stand with Thailand

拍乳唔係有係自己channel拍下日常生活片咩?
以佢地藝人既光環做住youtuber都可以幫補下

疫情我搞出嚟ga

要怪咪怪搞出嚟果條友囉

你媚緊你奶緊果個地方呀撚屌

仲要幫個仔開生日會

都幾誠實

無錢送禮了

成個月 玩到賓州都損啦

唔好玩啦 ching

咁都叫紅，張學友，劉德華，梁朝偉叫乜

好歹都係當年第五大天皇，點都有D老本食嘅

去大陸/星馬/海外華人地方睇下
好多都仲狂loop緊
的確夠佢登台登一世

佢唔係前幾年就已經去咗支那參加啲歌唱比賽咩
扮乜而家無錢先去支那

仲有果首
但我的心每分每刻仍然被 他～～～～～佔有

邊有錢請

其實用撚夠內地呢個匪語未？
咁鍾意做中国xg人？

陳柏宇投資餐廳啊，不過都係輸

左麟右李無生意咩？

佢唱片公司有戶口架嘛

賺左咁多年都唔夠
唔怪得俾人揸住春袋

好似公司戶口進出就方便D??

送禮勤喺國家搵錢有冇交足稅

明星做生意輸多

等睇藍千嬅仆直

你老味，做左幾十年都話唔開工就無錢生活

你究竟點理財?

你知唔知人地有幾多層樓

人地幾億幾億做哂基金又會同你講咩

I mean佢演唱會者，錢我梗係知佢大把啦

佢都講咗做善事啦 睇嘢立體啲 佢哋開一個concert 有幾多人有工開 果班人末必全藍絲啦

同sales一樣 好天斬落雨柴 開個show一個廣告都七位數字 多過你返幾年工 有咩慘

而家唔見得香港人去大陸會搵到錢

李克勤算唔算側寫咗香港演偽事業陰暗果面

唱日本歌先紅
被稱為第五大天王但到四大上哂神臺都未到佢紅
靠關係痴住淫校長先迎接到事業回春
本身鐘意睇英國波 但又逼住要奶大陸袋底奶到雪雪聲

係呀所以我都贊成佢開架，做下善事沽名釣譽，D fans又可以用黎ff下偶像人美心善咧
開得黎最好就場面冷清，等佢咩面都冇哂，公司又蝕到hihi以後都唔敢再幫佢幫

係囉！成家上去定居免隔離唱渾咁多個省fatfat la

佢都預咗政府比一半人入， 點會唔full , plan B 係online show , 佢公司咪佢自己囉， 佢冇簽唱片公司好耐啦

送禮勤

咁學ab成家搬去大陸以後唔好返香港

佢地係ig,fb拎住件產品影相已經有錢收啦，大把錢都怨

所以城醒(阿黃)真係好好人
想睇多次佢live show

Tvb契仔唔會去其他電視台

郭富城就開義唱收入拎黎救班dancer
識唔識理財既分別

冇紅過

被迫

佢億億聲咁賺又會無錢嘅

下 我覺得如果冇癡埋去撚伯到 佢會更加紅得耐 撚伯陀撚衰晒 搞到宋生Taste又cheap又老土

賺左幾十年 冇乜job 1年半載就喊晒口被迫返大陸咁 之前城城都係慈善show講同班dancer一樣冇工開 我心諗你賣緊部跑車都夠食1年先啦 唔講本身身家

生日會有請幾多人

睇左李克強

。。坐食山崩。。咁佢做左30年 D 錢去左邊？ 幾個月無job 就無錢。。到底一個月洗幾多？

之前都揾唔少

演藝界人士亦追捧豪宅，李克勤及盧淑儀透過其擔任董事的威利代理有限公司以5,410萬元購入曉穎花園一個複式連天台戶，單位面積2,662方呎，天台逾1,300方呎，呎價20,323元創項目新高。